今日Xianggang 同原爆後既廣島一樣

傻啦 冇野阻到香港人番工

唔好啊
今年未到煲衲嘅時候

屌你

幾時去靖國神社

邊度黎

菲律賓d地名？